是日晚餐 餓撚請入。。。

1

最愛吉寶

吉妹

我以前都買過呢款兩餸飯
喺小巴度食

弘子好快手

醉曖弘兒

見到之後飽曬

呀燕，今餐好好食，器覺得頹

弘點解要喺小巴食，要趕下場？

仲未返到去食飯

很乾..

又慳返餐

呀燕OT嗎？

多多，啲菜好好食，一啲都唔乾

不，正常放工

咁晏，返到去都九點了

好吃的

因為好肚餓
星期六放工搭車返屋企

今日好啲，返到了

弘好有舊式香港打工仔feel

快點沐浴吃飯

吉

不如食我條撚